警遭質疑報細數 兩次靜坐人數大比拚

阿sir報數唔使你教

阿爾克馬爾做左黑警？

聽講毅進唔洗讀數學

數學合格就唔使讀毅進啦